說好的"支那人沒有一個是無辜的"呢？

做乜而家又興吹奏支那人